法新社：美國駐巴格達大使館比三枚火箭炮打中！

射左五枝 三枝中左

庚子年真係唔係講笑

咁搞落去都唔係路
美國係咁比伊朗啲小動作搞
不如扶植伊拉克庫爾德正式獨立啦

2020年係咪痴撚咗線...

又黎
聽晚美軍又派V-22突擊

WW3

原來未完

今次唔知又會點還拖

美國聽日又會話收到情報
無人傷

天佑美國香港

RIP Iran

WA CLS

美軍唔會想入中共境內啦

er......

但點解最初話無人傷
唔明

暫時未見有新聞報

fake news?

AFP 咪法新社

AP 都出咗，伊朗總理譴責埋添
Iraq PM condemns rocket attack at U.S. Embassy in Baghdad

The Associated Press · Posted: Jan 26, 2020 4:43 PM ET | Last Updated: 8 minutes ago

Five Katyusha rockets crashed into a riverbank near the U.S. Embassy in Baghdad's heavily fortified Green Zone without causing any injuries or serious damage, a statement from U.S. Joint Operations Command said.

One rocket landed inside the embassy walls, an Iraqi security official said. The official spoke on condition of anonymity in line with Iraqi government regulations.

It is the third such attack this month and the perpetrators were not immediately known.

Iraqi Prime Minister Adel Abdul-Mahdi condemned the rocket attack that targeted the U.S. Embassy. In a statement, he asserted Iraq's commitment to "protecting all diplomatic missions."

抱歉，伊拉克

唔係依單

即係又係伊朗？

伊拉克

巴格達係伊拉克，姐係導彈應該係伊朗射啦

癡線，24小時都有 breaking news

都未立春

主力都係空投啫
叫你入去疫區地面戰咩

我話緊之前其實有傷姐

唔知有冇美國人死?

2020年好癲

你估美國佬冇記錄在案？
呢d野積夠就要還

當年打半殘iraq都要地面部隊啦

打ww3中共點純空投收工

2020

bloomberg 報左未

打未？

你太睇得起支那

軍事設施分分鐘都係發泡膠加纖維板起嘅
豆腐渣嘅嘢 你明嘅

支那又射野轉移視線就真

出b2炸佢老母啦

Kobe之後就係呢單大野

其實最主要係唔想而家開戰
但係伊朗係咁挑釁

起左8億美金
固若金湯

2020年2月都未撚掂到, 就已經準備WW3 + 瘟疫雙重世界末日

你又岩

中共自身難保
無力打仗

美帝平亂大好時機

搞撚埋香港

路透未見新聞喎

睇黎又係支那係背後做手腳

係囉

越戰年代咩
依家射導彈啦

好撚污糟

爛船都有三根釘 唔好咁睇小人哋

One confirmed injured from AFP tweets

Exactly

美國唔好還拖阿
輸民意嫁
放過佢 放過佢

照經驗伊朗又要射毀一架客機

無野可以搶Kobe 頭條先
.........
接近全世界headline

立春只係四季之始，唔係一年之首
大年初一正式易歲庚子

中東大報Al Jazeera都未見有Breaking news仲係Kobe

Al 7個鐘前仲係報緊police forces attcack protesters’ s camps

唔知刻意定點
話哂美國一早撤僑
應該無太大迴響

好奇怪FOX news 都係內文咁出post

支那無實戰經驗啫，但連登當人係紙板公仔末免太搞笑

得你地啲p牌警犬以為支那係有料

一個瘟疫都滅國咁濟

支持
打撚柒啲垃圾政府

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧

2019年12月已經行緊2020既氣運，所以算係仲提早左入

日日都有大野發生

開局已經咁激

互射

你唔講我真係以為自己係狗添

就算支那依家內憂外患，但同佢有反擊能力係無關係。

而且我唔係話佢有料，呢個世界大把國家都對美國有反擊能力，只要可以造成傷亡已經係。
伊朗件事證明美國依家既底線就係唔可以死美國人，所以佢根本唔會主動挑起戰爭。但兒登就成日諗住美國派兵打中國。

係香港又唔見大家咁勇武，成日都話全民勇武/罷工就贏左啦。

侵侵: 屌!現大左!我果次只不過想大選前搞熱個場姐,點會咁架,伊朗伊拉克班癲狗...

又撩鳩美國

再唔出手，就可以確定美國都只係口交國。
上次俾伊朗炸已經俾你吟甩左。
今次咁多美軍傷都只係鳩噏的話，基本上可以證明美國佬都係廢嘅

宇宙同步鍵

democracy delivery!

美國得咀炮比著我都恰鳩佢地

期油冇反應，應該打唔成

睇嚟有人好想開大波

侵侵唔可以失威

射入伊拉克境內咁串

知侵侵唔會出聲
定係不嬲中東都有美軍日日傷，當日常事？

左膠同中醫撚宜家仍然係失蹤人口

好大反應喎

無FEEL呀

陸地用一小隊精銳同一大班帶路黨就得

今年真係好痴線
咁搞法 會唔會捱到2021

confirmed?